<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<elements><element id="1"><title>   Ford Focus  2015   </title><price>7 999</price><location> Харьков</location><engine> Бензин, 2 л. </engine><description>   130 тыс. км   Харьков  Бензин, 2 л.   Типтроник     AX 2932 IM  AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото        1FADP3F2хGLхххх09    Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.       Динамичный и экономичный автомобиль, вложений не требует, очень богатая комплектация, все работает без нареканий, владелец по т. п.
 ...  </description><mileage> 130 тыс. км </mileage><transmission> Типтроник </transmission></element><element id="2"><title>   Ford Fiesta  2018   </title><price>11 300</price><location> Одесса</location><engine> Бензин, 1.6 л. </engine><description>   16 тыс. км   Одесса  Бензин, 1.6 л.   Автомат     BH 2764 MO  AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото         3FADP4BJхJMхххх48     Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.        ...  </description><mileage> 16 тыс. км </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="3"><title>   Ford Fusion titanium 2016   </title><price>15 000</price><location> Бердичев</location><engine> Газ/бензин, 2.5 л. </engine><description>   130 тыс. км   Бердичев  Газ/бензин, 2.5 л.   Типтроник     AM 5940 EA  AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото        3FA6P0H7хGRхххх50    Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.       Продаю свой автомобиль в связи с покупкою нового авто. Машина в прекрасному состояние. В експлуатации с 2017г. Обслуживалась исключительно на Ford Winner (есть все сервисние ТО и сервисная документация). Автомобиль полностью обслужено, последнее ТО на 128 000. Вся световая сигнализация, впереди и сзади и включая противотуманние фари - светодиодная. Автомобиль покрит бронепленкой от сколов на 30% кузова. Установлено у официального дилера компании Ford и зарегистрирована в тех. паспорте газове оборудование (LPG). В машине новий АКБ, два комплекта резини, хром пакет включая зашиту колесних арок, подогрев сидений, електро регулировки сидений и зеркал, русифицирований большой мультимедийний дисплей и компьютер. Салон кожна и алькантара. Безключевой доступ и система отдаленного запуска двигателя с автоматичним прогресом сидушек и всего салонах в зимнее врем'я года. Датчик Света и светодиодние ходових огни. Кожаний руль, 10 подушек безопасности. Очень тихий и легкий на движения автомобиль. Дорогая газовая установка с расходом 7л. на трасе и 11л. в городе видает 178л.с. Полноразмерная запаска и все четире колеса на оригінальних родних 18-и дюймових титанах. Приветствую осмотр на любом СТО включая официального Ford Winner. Навигация, двухзонний климат-контроль, музика и развлечения - на русском и работают изумительно хорошо. Коробка автомат с режимом Sport, переключатися незаметно. Електроручник. Качественная тонировка всех стекол. Громкая связь, блютуз, круиз, лимит-контроль и все остальное присутствует и четко работает на мультируле затянутом в кожу. В машине присутствует камера заднього виду и парковочная система. Буду рад ответить на все Ваши вопроси. Торг возможен до Вашей победи и обоюдного соглашения. ...  </description><mileage> 130 тыс. км </mileage><transmission> Типтроник </transmission></element><element id="4"><title>   Ford Focus SEL Premium FlexFuel 2016   </title><price>12 200</price><location> Киев</location><engine> Бензин, 2 л. </engine><description>   55 тыс. км   Киев  Бензин, 2 л.   Автомат     KA 9531 AC  AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото        1FADP3M2хHLхххх89    Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.       Комплектация SEL: 2,0 Бензиновый двигатель Flexfuel который можно заправлять спиртовым бензином по 15 грн + хорошо ставится газовая установка, дневные LED ходовые огни в фарах, авто-фары, двух-зонный климат контроль, противотуманки, камера заднего вида, задние парктроники, люк с электроприводом, сист.поддержки трогания на склоне, большая сенсорная мультимедиа Sync 3 с навигацией и google картами 2 USB+AU+слот SD, премиум акустика Sony 10 динамиков + штатный сабвуфер в багажнике, круиз-контроль, кожаный руль, подогрев руля, мульти руль, подогрев водительского и пассажирского сиденья, подогрев наружных зеркал с электроприводом, светодиодное освещение салона ( разными цветами можно выставлять ) по vin авто 2016, модельный год 2017, куплена и начало эксплуатации май 2017 года. Подушки не стреляли и пробег оригинальный что очень важно! Пройдено ТО ( замена масла в двигателе, фильтр масло, фильтр воздушный, фильтр салона, передние и задние колодки с дисками). ...  </description><mileage> 55 тыс. км </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="5"><title>   Ford Fiesta  2016   </title><price>8 490</price><location> Винница</location><engine> Бензин, 1.6 л. </engine><description>   65 тыс. км   Винница  Бензин, 1.6 л.   Автомат     AB 1336 EM  AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото         3FADP4BJхGMхххх53     Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.       Продам Ford Fiesta 1.6 акпп 2016 года в отличном состоянии. Свежепригнанная, растаможенная, на учете. Без пробега по Украине. Все стекла родные, включая лобовое. Работает каждая кнопочка, пробег родной, можно проверять на любом сто. Отличная, экономная машина. Звоните-договоримся.  ...  </description><mileage> 65 тыс. км </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="6"><title> Ford Fusion Ford Fusion HYBRID 2017</title><price>19 700</price><location> Одесса</location><engine> Гибрид, 2 л.</engine><description> 75 тыс. км Одесса Гибрид, 2 л. Автомат  3FA6P0RUхHRхххх55 Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.  Ford Fusion TITANIUM HYBRID 2017! СОСТОЯНИЕ НОВОГО АВТО! ПОЛНАЯ КОМПЛЕКТАЦИЯ! Натуральная кожа с подогревом и вентиляцией сидений Память сидений Full LED Сенсор дождя Датчики давления воздуха в шинах Система бесключевого доступа Система мониторинга слепых зон Камера заднего вида Audio system SONY Диски R18 Новая резина MICHELIN Полностью обслужен! Защита двигателя. Расход топлива на 100км - 5л ...</description><mileage> 75 тыс. км</mileage><transmission> Автомат</transmission></element><element id="7"><title>   Ford Fusion Hybrid Titanium 2016   </title><price>22 500</price><location> Киев</location><engine> Гибрид, 2 л. </engine><description>   38 тыс. км   Киев  Гибрид, 2 л.   Автомат       Автомобиль куплен с аукциона Manheim (аукцион целых автомобилей без ДТП  )! Предоставляем полную историю автомобиля Carfax. Автомобиль имеет 50% скидку на доступ к зарядным станциям Автоентерпрайз! ...  </description><mileage> 38 тыс. км </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="8"><title> Ford Fusion S 2015</title><price>10 680</price><location> Киев</location><engine> Бензин, 2.5 л.</engine><description> 73 тыс. км Киев Бензин, 2.5 л. Типтроник KA 7417 AC AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото  3FA6P0G7хFRхххх47 Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.  Предлагаю ВАМ комфортабельный и роскошный автомобиль Ford Fusion , в шикарном вишневом цвете(дата производства 04 2015) с очень надежным атмосферным мотором 2.5 на который при желании устанавливается ГБО. Растаможен и поставлен на украинский учет. Пробег на момент покупки 44280 миль. Авто НЕ ТРЕБУЕТ никаких дополнительный вложений по технической части, сел и поехал. ТОРГ ОБЯЗАТЕЛЕН, НО ТОЛЬКО У КАПОТА АВТО. ...</description><mileage> 73 тыс. км</mileage><transmission> Типтроник</transmission></element><element id="9"><title> Ford Fusion S 2.5 2017</title><price>12 000</price><location> Белая Церковь</location><engine> Бензин, 2.5 л.</engine><description> 28 тыс. км Белая Церковь Бензин, 2.5 л. Автомат  3FA6P0G7хHRхххх30 Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.  всі питання по телефону. ...</description><mileage> 28 тыс. км</mileage><transmission> Автомат</transmission></element><element id="10"><title> Ford Focus 2017</title><price>11 800</price><location> Хмельницкий</location><engine> 1.6 л.</engine><description> 42 тыс. км Хмельницкий 1.6 л. Ручная / Механика  Продаю власний автомобіль, бережна експлуатація, гаражне зберігання, без підкрасів, сервісні книжка, куплявся січень 2017р.,надійна, економія, все працює справно, будь які перевірки, тонування ,встановлено металевий захист мотора і кпп,зроблено ТО 3.два комплекти шин! авто варте уваги, торг біля машини! ...</description><mileage> 42 тыс. км</mileage><transmission> Ручная / Механика</transmission></element><element id="11"><title>   Ford Fiesta Comfort  plus 2016   </title><price>12 454</price><location> Киев</location><engine> Бензин, 1 л. </engine><description>   24 тыс. км   Киев  Бензин, 1 л.   Автомат     AA 6868 PC  AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото         WF0DXXGAхDGхххх94     Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.       Официальный автомобиль. Куплен в августе 2016 года. Полная комплектация. Подогрев сидений, подогрев лобового стекла, громкая связь, центральный дисплей, климат контроль, задний парктроник, контроль давления в шинах, подсветка ног водителя и переднего пассажира. Состояние идеальное, в салоне запах нового авто. Как всегда на авто аккуратно ездила девушка, не бит не крашен и причина продажи - покупка нового авто :-)) ...  </description><mileage> 24 тыс. км </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="12"><title>   Ford Focus  2017   </title><price>12 700</price><location> Киев</location><engine> Бензин, 2.01 л. </engine><description>   20 тыс. км   Киев  Бензин, 2.01 л.   Автомат     BA 4490 BX  AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото        1FADP3H2хHLхххх30    Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.       Автомобиль в идеальном состоянии и максимальной комплектации (кроме кожи). Премиум акустика SONY , сабвуфер, LED оптика, подогрев руля, автозапуск, сенсорный дисплей, парктроники, камера заднего вида с динамической разметкой, атмосферная подсветка салона с возможностью изменения цветов, датчики давления в шинах... ...  </description><mileage> 20 тыс. км </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="13"><title>   Ford Transit пасс. Minibus R460 L4H3 (130 л.с.) 2019   </title><price>46 012</price><location> Одесса</location><engine> Дизтопливо, 2.0 л. </engine><description>   без пробега   Одесса  Дизтопливо, 2.0 л.   Механическая     Официальный дилер Ford в Одесском регионе автосалон "Мустанг Моторс" Большой выбор автомобилей в наличие. Выгодные условия кредитовая, лизинга. В наличие: 15 местный автобус - Ford Pack Minibus R410L3H2 130 Trend 18 местный автобус - Pack Minibus R460L4H3 130 Trend Ждем Вас по адресу: г. Одесса, ул. Грушевского, 37

 ...    </description><mileage> без пробега </mileage><transmission> Механическая </transmission></element><element id="14"><title>   Ford Focus 1.5 AT (120 л.с.) 2019   </title><price>21 475</price><location> Житомир</location><engine> Бензин, 1.5 л. </engine><description>   без пробега   Житомир  Бензин, 1.5 л.   Автомат     Ціна вказана з доплатою за колір.
Комплектація:
-клімат контроль
-шкіряне оздоблення керма,рукоятки важеля коробки передач
-радіо,8-ми дюймовий кольоровий сенсорний екран,6 динаміків,Bluetooth,управління на кермі
-легкосплавні диски,шини 205/60R16
-технологія MyKey
-системи безпеки та охорони ABS,ESC,EBA,HLA,EPATS,PIB,TPMS
-6 подушок безпеки
-світлодіодні ліхтарі денного світла LED
-підігрів передніх сидінь та обігрів лобового скла
-спинка заднього сидіння,що складається окремо(60/40)
-електропідйомники всіх вікон
-регулювання рульової колонки за вильтом і висотою
-центральний замок з пультом дистанційного управління
-підігрів керма
-датчик світла
-передні протитуманні фари
-сидіння водія з механічним регулюванням за 4 позиціями та поперековою опорою

 ...    </description><mileage> без пробега </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="15"><title>   Ford Tourneo Custom 2.0 TDI AT F320 (130 л.с.) L2H1 2019   </title><price>43 500</price><location> Житомир</location><engine> Дизтопливо, 2.0 л. </engine><description>   без пробега   Житомир  Дизтопливо, 2.0 л.   Автомат     Ціна вказана з доплатою за колір.
Комплектація:
-системи безпеки та охорони:ABS,ESP,ROM,EBA,HLA,TC,TPMS
-центральний замок з дистанційним керуванням 
-обладнання для холодного пуску -29
-кондиціонер та обігрів у задній частині салону автомобіля
-бортовий комп'ютер
-гідропідсилювач керма
-механічне регулювання кута нахилу фар
-круїз-контроль з обмеженням швидкості
-передні та задні датчики паркування 
-камера заднього виду
-денні ходові вогні-LED
-шини 215/60R16 на легкосплавних дисках
-передні бризговики
-передні протитуманні фари
-радіо,8" сенсорний екран дисплей,10 динаміків,управління аудіо на кермі,Bluetooth,USB-роз'єми
-шкіряне оздоблення керма
-тканинне оздоблення сидінь
-ліхтарі освітлення багажного відсіку
-три окремі сидіння в другому ряді
-бокові підлокітники 2-го ряду сидінь
-підлокітник для сидіння водія та переднього пасажира
-запасне колесо
-тонування задніх вікон
-датчик світла та дощу
-бокові подушки безпеки для водія та переднього пасажира
-підтримка попереку на сидінні водія


 ...    </description><mileage> без пробега </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="16"><title>   Ford Kuga New 1.5D AT (120 л.с.) 2019   </title><price>25 372</price><location> Мукачево</location><engine> Дизтопливо, 1.5 л. </engine><description>   без пробега   Мукачево  Дизтопливо, 1.5 л.   Автомат     Продається новий автомобіль Kuga Titanium 1.5 TDCI (120 к. с.) FWD 2019 року.
 ...    </description><mileage> без пробега </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="17"><title> Ford Edge SEL 2015</title><price>23 900</price><location> Тернополь</location><engine> Бензин, 3.5 л.</engine><description> 40 тыс. км Тернополь Бензин, 3.5 л. Автомат BO 7631 CA AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото  2FMTK4J8хFBхххх75 Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.  Авто в идеальном техническом состоянии. Все детали оригинальные, заводские. Не битый, не крашенный. Пригнан из Штатов после незначительного града, все вмятини удалены без покраски. Фото до прибытия в Украину присутствуют. Двигатель 3.5 атмосферный, простой и надежный, без проблем устанавливается ГБО. Интеллектуальный полный привод. Датчики давления в колесах. Новая резина. Кожаный салон. Подогрев сидений.Раздельный климат-контроль Запуск кнопкой. Круиз-контроль. Елетропривід сидений. Gps-навигация. CD, DVD, Bluetooth. Камера заднего обзора. Парктроники. Автомобиль не требует никаких вложений. Все работает отлично. ...</description><mileage> 40 тыс. км</mileage><transmission> Автомат</transmission></element><element id="18"><title> Ford Escape EcoBoost 16v 4WD 2016</title><price>18 000</price><location> Днепр (Днепропетровск)</location><engine> Бензин, 1.5 л.</engine><description> 35 тыс. км Днепр (Днепропетровск) Бензин, 1.5 л. Автомат AE 6321 KT AUTO.RIA распознал гос.номер авто по фото  1FMCU9GDхHUхххх78 Проверено AUTO.RIA по реестрам МВД: дата последней операции, розыск, марка/модель, год, двигатель, цвет.  Автомобиль в идеальном состоянии,с максимальной комплектацией,обслужен и ухожен не требует вложений,состояние нового авто. В салоне запах новой машины. 1FMCU9GD1HUB68678 Accessory 1 USB Port-1 Remote Port Полир.металл.решетка С эл/прив.поднимаемой задн.двери Less - BTSI Manual Override Less Under Floor Stowage A Version Louisville Plant Built комплект спец. оборудования Модельный ряд Escape Тип кузова 5-дверный Вариант Номер базовой серии 2 Двигатель 1.5L EcoBoost 16V (180PS) Токсичность выхлопа Требов.к токсичн. выхлопа 50 State Коробка передач 6-ступенч. автомат. -6F Mid-Range Привод LHD 4WD (PTD) Передаточное число моста Передат.число главной передачи 3,51 Кондиционер А/С с двухзон. автом. темпер.контр. Возвр. стеклоочист. обогр. ветр.ст. Облицовка потолка Deluxe. С алюминиевыми внутр.ручками дверей Без сетки для удерживания багажа С напольн.ковр.покр.груз.отск. Less Lower Grille Молдинг ниж.обвязки контр.цв. С ярким молдингом рамы двери С наклон. зеркалом задн.вида Key-Integral Fob С формов. рукоят. рыч.перекл.пер. С замком с защ.от открыв.детьми С дист.упр.откр. задн.дв.баг.отд. Automatic Gearshift With Door Auto Relocking - Enabled Частота – 315 МГц С системой централ. запирания Keyless Entry - Illuminated Key Pad С переменн. прерыв.очисткой лоб.ст Фиксирующее крепление, вариант 2 Зап.кол."мини" стал.дис.17"х4.5 С 4 датчиками давл.в шинах Легкоспл.кол.диск 7,5х18" (Стиль 1) 235/50 R18 V Spare Tyre -T165/70R17 С центральн.орнам.ступицы-овал Ford С жалюзи радиатора Kysor Подогреватель блока цилиндров - SI6 Стартер - Система зап ...</description><mileage> 35 тыс. км</mileage><transmission> Автомат</transmission></element><element id="19"><title>   Ford Kuga New 1.5D AT (120 л.с.) 2019   </title><price>25 747</price><location> Киев</location><engine> Дизтопливо, 1.5 л. </engine><description>   без пробега   Киев  Дизтопливо, 1.5 л.   Автомат     Frozen White&#13;
Економічний дизельний кросовер з автоматичною трансмісією за доступною ціною у Віннер Автомотів за адресою пр. Степана Бандери 24-д &#13;
1.5 (120 к.с.) FWD ДИЗЕЛЬ AT6 &#13;
Витрати пального: за містом (л/100 км) 4.3 комбінована траса (л/100 км) 5,0 у місті (л/100 км) 5.8
Яскравий, надсучасний дизайн і стиль ззовні та всередині. Неперевершена динаміка та безумовна ефективність. Вражаючий перелік смарт-технологій, систем і функцій. І максимальна практичність, гнучкість та вигода — все, про що ви могли тільки мріяти. ...    </description><mileage> без пробега </mileage><transmission> Автомат </transmission></element><element id="20"><title> Ford Fusion Titanium 2017</title><price>16 000</price><location> Киев</location><engine> Бензин, 2 л.</engine><description> 99 тыс. км Киев Бензин, 2 л. Автомат  СРОЧНО!!! Продам Ford Fusion USA Titanium 2.0 turbo Ecoboost 2017 года. 240 л.с. Родной пробег. Сделано ТО с оригинальными запчастями! Состояние идеал. Ничего делать не нужно. Сел и поехал. 6-ти ступенчатая автомат коробка передач. Кнопка Start/stop. Автозапуск двигателя с ключа. Максимальная комплектация!!! 2-х зонный климат контроль. Круиз контроль. Keyless Go. Код пароль открытия/закрытия Машины на стойке дверей! Система MyKey. Кожаный салон, подогревы сидений! Память сидений. Акустика SONY! Мультимедийная система Sony Sync 3. Сенсорный 8-ми дюймовый экран с функциями Apple CarPlay, Android, Navi, DVD, Ambient Lightning(подсветка салона - есть выбор цвета подсветки). Селектор переключения передач- джойстик! Система эффективного старта. Низкопрофильные Шины R18. Два комплекта резины!резина НОВАЯ!Парктроник с камерой заднего вида. Машина пригнана с США, состояние идеал!!! Торг минимальный на месте у авто. В подарок полный бак бензина! Перекупов и автоплощадки просьба не беспокоить. Собственник Владислав! ...</description><mileage> 99 тыс. км</mileage><transmission> Автомат</transmission></element></elements>